法吾法國朴初瓏生到貢靚真系捐人不猁己

搞到其他apink成員失色哂

普美一個打全部

太假
男人聲

宇都宮更加係

拎女優同貢純既女囝比

又一“肥仔肥妹都係潛力股“例子

利伸：鍾意Eunji果種靚

肥初瓏都好正
好想抱住黎插

睇樣阿屌

聽到把聲立即扯唔起=.=

搵碌鳩塞住佢lor

好提2

...

恩地

G

干地

ching有咩5會=.=?

平時成日喺人地post留個G字，今次俾人話番

恩地 夏榮 正d

駁5到= = 初瓏系apink最靚

初瓏係天然靚

SOR9RY=.=

金次同意dada cjer

典解DADA會貢有眼光=.=